MOMOLAND Forum #(13) Merry go HK完滿結束 Fighting [內附笠水狗LIST]

Momoland 5th Mini Album
‘Show Me’ Photo Teaser

MOMOLAND（韓語：모모랜드），是MLD Entertainment（前稱Dublekick Company）於2016年透過與Mnet合作的練習生競爭節目《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》選出的女子演唱團體，由10位少女在節目中挑戰不同任務，爭取出道機會，最終選出 慧彬、NANCY、妍雨、娜允、娥仁、JooE、JANE 七名成員。

2017年3月28日，加入曾在《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》落選， JYP娛樂練習生出身的新成員 DAISY。

2017年4月10日，加入PRODUCE 101出身的新成員 泰河。

MOMOLAND在打招呼時會說"Get your ticket!"，可知MOMOLAND團名的含意是一座遊樂園。粉絲名為"Merry-go-round / Merry "，意旨MOMOLAND就像旋轉木馬一樣老少咸宜。

MOMOLAND
YouTube 官方頻道:

MOMOLAND
Twitter:

____________________________________________

單曲專輯

《Wonderful love》

首張單曲專輯《어마어마해》
發行日期：2017年4月26日

迷你專輯

1st
《Welcome to MOMOLAND》

首張迷你專輯《Welcome to MOMOLAND》
發行日期：2016年11月10日
主打: JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅)

2nd
《Freeze!》꼼짝마

第二張迷你專輯《Freeze!》
發行日期：2017年8月22日
主打: Freeze (꼼짝마)

3rd
《GREAT!》

第三張迷你專輯《GREAT!》
發行日期：2018年1月3日
主打: BBoom BBoom (뿜뿜)

4th
《Fun to the World》

第四張迷你專輯《Fun to the World》
發行日期：2018年6月26日
主打: BAAM

5th
《Show Me》

第五張迷你專輯《Show Me》
發行日期：2019年3月20日
主打：I’m So Hot

____________________________________________

____________________________________

[成員介紹]

NancyJewelMcDonie
❤️世界上最靚女生❤️

Nancy

本名：李承利

英文名：Nancy Jewel McDonie

生日：2000年4月13日

162cm 46kg O型

擔當：領唱、領舞、形象擔當、忙內

Nancy是隊中最小的，也是唯一的00後，老爸Richard McDonie是美國人，曾是陸軍少尉，之後在韓擔任英語老師的時，經常給學生們放女兒組合的MV，可以說是非常賣力為女兒宣傳的好爹了

據說之前學生們都不認識，現在MOMOLAND的知名度高了，很多學生都知道了。

老媽是韓國人，姓李，所以韓文名就跟了媽媽的姓。她也自然而然擁有美、韓雙國籍。Nancy在韓國大邱出生，3歲到父親的故鄉美國俄亥俄州生活了近一年，之後一直在西雅圖生活到9歲。之後回到了韓國，在龍仁市念了小學和初中。

因為是混血，外表有些特別，很容易受到關注，Nancy在組合出道前就出演過很多綜藝了。

出演綜藝後，她也收穫了不少粉絲，有的粉絲站一直從2012年運營至今。

出道前就以綜藝拓寬了認知度，但千萬別忽視南希妹子的歌唱實力。在《尋找MOMOLAND》中她演唱的《人魚公主》OST很好的展現了她的歌唱實力和個人魅力。

之後因為一個直拍視頻，南希妹子再次受到網友的關注。

當時是一個小型粉絲見面會，南希身著白T+緊身牛仔褲，很好的展現了身體線條，吸引了許多男性的目光，該視頻也迅速點擊破百萬。

____________________________________

❤Yeonwoo妍雨❤
世界上最可愛女生

妍雨

本名：李多斌

生日：1996年8月1日

169cm 49kg B型

擔當：主Rapper，副唱，形象擔當

妍雨擁有出眾的身材比例以及顏值，出道前和Nancy被當做C位的候選人。

前期很多人看過她的表現之後，覺得她更適合Sexy一點的風格。

於是大家看到後來她在《BBoom BBoom》舞台上SOLO撩衣服的那段

鼻血止不住的流啊...

這個Part也為她圈了很多粉絲，甚至一度成為話題。

因為顏值身材都很贊，高中時期的妍雨，在學校就已經小有名氣了。

其實妍雨妹子在以前的公司是演員練習生，來到現在的公司後才開始轉為成為偶像組合成員練習。與幹練的外表不同，私下她其實是一個非常文靜的女孩子。

之前還擔任過《THESHOW》MC，是唱歌、跳舞、演戲、主持的全能藝人了。

乖巧女孩平時的愛好就是看電影，還有…釣魚！

____________________________________

❤️JooE❤️
世界上最搞笑女生

JooE

本名：李珠園

生日：1999年8月18日

164cm 48kg O型

擔當：領唱、領舞

「Wuli蹦迪女王」，被稱為MOMOLAND出逼之光的JooE了，很多觀眾親切的稱呼她為「豬一」。

顏值對於愛豆來說重要嗎？看來很重要，女愛豆更是。討論愛豆的話，幾乎三句離不開顏值。

在大眾普遍的審美來看，現在的豬一妹子算不上好看。

可令人佩服的是，JooE愣是在競爭及其激烈的KPOP樂壇中，殺出一條路，讓很多人認識了她，並知道了MOMOLAND。

其實學生時期的JooE還是很耐看的，一頭黑髮，偶爾還會梳空氣劉海兒。

在出道前，JooE可是個「instagram女神」，也就是我們平時說的「網紅」

可出道之後完全感覺是另一個人了，而且好像還是顏值下降版的。

____________________________________

Daisy

本名：柳貞安

生日：1999年1月22日

163cm 44kg O型

擔當：主Rapper、領舞

Daisy妹子的Rap和舞蹈能力都不錯,尤其是編舞能力很強，之前在生存節目中也展示出來過，獲得好評。

因為之前在JYP做練習生，和TWICE的姑娘們交情都很好，尤其是MOMO，甚至MOMO還出演了《尋找MOMOLAND》為好友Daisy應援。

成長背景的原因，在加拿大長大的Daisy，英語和韓語都算是她的母語了,但有時候還是會說一些不太常用的韓語單詞。據說在說夢話的時候，是英語和韓語切換著來的。

對語言感興趣的Daisy，在加拿大期間還學會了法語。學好阿拉伯語、西班牙語、日語也是她接下來要做的。妥妥的語言小能手啊。

雖然在加拿大生活了11年，但她是在韓國首爾出生，所以還是韓國國籍。在加拿大期間，使用的名字是Lilly。

Daisy在《尋找MOMOLAND》節目中並沒有被選中，也許是具備兩種以上語言和文化能力的人，心態更加開放包容，適應能力更突出，她是在組合出道4個多月後被加入其中，再度成為MOMOLAND成員。努力也有了回報，粗卡粗卡！

____________________________________

娥仁

本名：李娥仁

160cm 44kg A型

生日：1999年9月27日

擔當：主唱

阿銀（娥仁的韓語發音）妹子可是個中文小能手了，因為父親工作的原因，6歲就跟爸爸來到了中國生活，在上海待了7年半，杭州2年，台灣2年，一共生活了11年半，所以漢語是非常流利了，作為外國人無論是發音還是用詞表達，都很棒，是組合的中文擔當。

在之前《尋找MOMOLAND》時期錄製宣傳放送VCR，以及出道後錄製「平昌冬奧會加油視頻」的時候，娥仁妹子都是全程中文！

值得一提的是，這個中文加油視頻在公司的油管官方頻道，打的就是中文標題。

接受採訪的時候，她還唱了一段中文歌，因為無法上視頻，大家就看動圖感受一下吧：「你存在我深深的腦海里，我的夢裡我的心裡我的歌聲里」

不僅中文出色，阿銀因為在中國上的國際學校，英文也是非常的流利。和隊中另外兩位歐美成長的Nancy、Daisy在一起時，交流經常用英文。

她較小的身軀，完全看不出是個運動能手，據說百米成績是14秒！籃球也是特長。

____________________________________

Jane

本名：成智筵

生日：1997年12月20日

166.7cm 46kg O型

擔當：副唱、領舞

一個說話語速很快的女子。覺得Jane真是一個非常有實力的愛豆，一雙大眼睛很有靈氣，而且唱功也很出色，看過蹦迪現場的朋友們應該對她那段「Fall in love」的高音有印象。

Jane妹子進入公司後6個月就出道了，很大原因是她的基本功很紮實，進入公司前她在Dream Vocal學院待過，舞蹈實力非常出色，學院官方油管上傳過她SOLO Cover的TWICE《CHEER UP》和《TouchDown》舞蹈視頻，倆視頻目前觀看數是260萬！可以說很棒了！

之前她還和Daisy一起Cover了一段SuperJunior的《Black Suit》,舞蹈動作真的是Power十足了！給一波好評。

Jane有個最大的愛好，就是攝影，現在她本人十分想擁有一台EOS 6D相機…努力掙錢~相機會有的。

身材比例真的非常棒了，上半身短，下半身長，即使不穿高跟鞋，也能很好的展現身體線條，看起來要比簡歷上的166高！大家繼續自行感受吧…

____________________________________

Hyebin

本名：李慧彬

生日：1996年1月12日

165cm 44kg B型

擔當：隊長、副唱

慧彬是組合中年齡最大的，過去曾在B2M公司當了5年練習生。作為韓國人卻很不喜歡吃炒年糕、泡菜等辣的食物

出道之前的藝名是「Cherry」

之前慧彬的頭髮並沒有現在這麼短，但之後便大膽的嘗試了更短的髮型~

由於舌頭比較厚，導致她的發音不是很好，錄音的時候會下很多功夫。隊長呢，平時的愛好就是吃，完全是個大!吃!貨!

如果沒有日程的話，她就會吃很多東西，而且必須三頓飯！額，看看人家的身材…哎…

____________________________________

Nayun

本名：金娜允

生日:1998年7月31日

168cm 48kg AB型

擔當：副唱

在舞台和直拍視頻中，能明顯看到，與其他成員相比娜允的舞蹈能力稍微有些不足。舞蹈動作與其他成員相比稍慢一些，而且動作偏小，給人感覺像沒勁兒似的。所以遭到了一些網友指責，認為她這是在划水。

不過看了這麼多現場以及生存節目來看，娜允並非是不認真，而是她的協調能力略差一些，身體比較僵硬，動作做不好，這在生存節目中就有很明顯的體現，有時候硬體不行也是真沒辦法啊...

而且MOMOLAND目前正在高速上升中，如果有人敢划水，不僅粉絲不會同意，公司肯定也不會允許她站在台上的。

既然能在選秀節目中生存下來，就肯定有她的優點，這姑娘在簽名會、VLIVE中，與粉絲互動還是非常賣力的，而且她還是個實打實的四次元少女。

娜允的音色也是非常棒的，十分有特色，但每次的Part部分都分配的很少，實在有些遺憾。

____________________________________

泰河

本名：金泰河

生日：1998年6月3日

164cm 48kg B型

擔當：主唱

和Daisy一樣，泰河也是後期加入到組合中的，在前者加入10多天後，她也合流到隊伍中了。

泰河以Starship練習生身份參加過《Producer 101》，在節目中她表現的實在不理想，最終在第八回排名50遭到淘汰。

其實姑娘在101的第一期表現的不錯，被問到Starship的競爭公司是哪個，泰河說出了這樣的豪言

在第一期她拿到了B的評價，不過之後的表現就越來越糟糕。在台上十分不穩定，唱歌時聲音會顫抖，而且唱高音的時候會有負擔，表現的十分不自信。

前期泰河受關注的一個重要原因，就是她的堂哥——金俊秀

被問到哥哥，泰河表示不想借哥哥的光，也害怕自己做的不好而連累他。

如今重新出發的泰河舞台表現更加穩定，人也越來越漂亮，期待未來見到更好的你哦。

____________________________________

鎮POST之寶

____________________________________

____________________________________

____________________________________

留名bin笠水狗

綜藝節目:
專屬節目
FINDING MOMOLAND (全6集)
E01 中字
E02 中字
E03 中字
E04 中字
E05 中字
E06 中字

ROAD TO SUCCESS 催淚(必睇)

MOMOLAND MEMO本(記事本) 中字 (少量但必睇)

MOMOLAND 塞班島團綜
MOMOLAND 塞班島團綜ep1 (中字)

MOMOLAND 塞班島團綜ep2 (中字)

MOMOLAND 塞班島團綜ep3 (中字)

MOMOLAND 塞班島團綜ep4 (英字)

MOMOLAND 塞班島團綜ep5 (英字)

Youtube MOMOLAND KISS精華 (中字)

____________________________________

聽到你狂叫lisa(bp)

支持

我幫樓主頂十秒咋=='

笠水9 list呢

1.初出萌芽

留名

g持

米屈 我冇笠水

絕對無(講真)

萌芽無笠 我做證

隊長係咪好正

笠水狗LIST:
1. Nancy.Yeji老公
2. 台豬
3. 三X兩X
4. 真XXXXX真
5. NXXXXXX第一

持續更新中

你睇你沉到

梳 認錯人
見到個180中上樣以為你

琴日邊位巴打係咁叫好撚正

邊行 我驚係話我

妍巴留名

Woowa Woowa Woowa

唔好借啲意黎宣傳

陰陰濕濕

目標: 13/4 前推爆po, 慶Nancy生日

果條陰濕仔係咁

無問題 收到

你咁話你啲大牙手畜既

同佢唔是巧熟

睇完merry go hk就割席

靠你哋發力

lm

上個post我先搵完你
以為你玩jer仔玩到又入院

妍雨真人真係好靚靚100倍啊

下次一定要去

佢25先

解釋下

梳 怪錯你

咪jer la

想知個癲佬完show之後點啫

條女好撚正呀！！

唉睇相見佢地攰到咁 schedule密到癲
難得黎香港但係我又冇去
真心內疚 覺得自己好fake rice
邊有面上水9up 遑論玩jer仔
呢個post得我一隻笠水狗 其他都真飯

咁唔係我 我係大叫JooE好撚正

欣賞你
不過佢地真係好攰跳舞都無咩力
JooE攰到連癲都無發

咩手畜
我大佬黎

尋晚咁靜
又民賤聯牙叔牙嬸又一大班細路

梳小妹ng sick ball

我嗌到今日失咗聲

琴日係咪冇捉相機?

坐前d我都會嗌

尋晚你好似飲醉酒又當街當行大嗌我只愛Jane喎

一啲啲啦
Btw呢到有巴打被人捉咗(細細聲講)

你等平飛仲點坐前

係咪係mk
我琴晚係mk見到有個醉酒佬對住的士發癲

衝

好彩有去睇到
唔係真係可能無下次

你笠水喎Ching==

巴打
可惜唔齊人

我160光頭小妹

jane嘢巴180中上樣男神

屌 原來係你啲燈射落你個頭到好影響

你係咪認錯人佢剷青肥仔來的

我155天然呆肥仔波飛釘巨腩
受唔受cow？

咪屈

過去睇囉

我係死肥宅

坐後排見到有人差唔多首首歌都有錄

台豬帶路

邊有你咁rich

又黎。。。

有你咁rich 琴日去左

巴啦啦叉叉

留名 已經掛住妍雨了

琴日無唱呢首 有啲sad

me too啊
掛住琴晚7個

勇武名單
1.賣xxxxxxx
2.妍xxx
3.真野xxxxxx
4.細粒xxxx
5.Error404(唔記得連登名)
6.君x
7.初xxx

持續更新中

係
小妹J緊Something條片，要變感冒童了

新仔留名

ching尋晚有無去？

其實琴日個meeting真係好短 呢連首都冇
佢哋應該好攰下

係啊 玩到jer仔都爛

睇佢地琴晚跳舞就知好攰
連JooE都無力好心痛

唔好話佢哋吖 我都攰

笠水9唔攰

啱呀

190404 MOMOLAND 모모랜드 – 1st FANS MEETING 2019 HELLO, MERRY GO HONG KONG
有圖有片

janeb 好qq
momoland_official
[#제인]
Thank you for HONGKONG
Merry~🇭🇰 We love you so much❣️
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

好可愛

呢個一定要用cap圖大法收

歌都打錯 辣殺小編
Flashlight啊 hair撚毛啊

人品大爆發

冇呀 我用其他網轉 所以唔係直接save
janeb

未聽要聽，聽出油，好聽過原唱

我上個po直接放link算

JooE全能到仆街

twitter都冇 唯獨自己特登ig save

新飯留名

係得艾豬先有

所以淨係得我有janeb

你幅gif貢能屈==點夠你爭
公眾場合咁曬恩愛

冇辦法janeb見到我 忍唔住即刻畀咗心心

佢地係兩公婆的真嘢都攞哂出來講=="

好撚過分

完全無理過毒撚感受

I love u Jane!!!!!!

咪搞人妻啦

係喎 梳

我想做枝叉

好掛住妍雨bb

殘忍的單戀非你專利

日日同我外遇又同你講咩

收聲啦傻鳩

惡到

好想飛去見牙bins

Hyebin同大bin

冇
冇時間
為生活要日日夜夜日拼夜拼為生為死

沉左？

讓我個名比你？

I'm So Hot - MOMOLAND(모모랜드) [뮤직뱅크 Music Bank] 20190405

而家在個mon見到佢
好難想像尋日先同妍雨不斷對望

已經滿足唔到 返唔到轉頭
由奢入儉難

啱呀 多謝巴打

小心言行

哈 我就冇呢個問題

睇你咁我好心痛

咁靚？

不嬲都靚

唔靚我都唔會同佢一齊啦

FF少陣啦傻鳩

真人仲靚

講得好

in momoland，we trust！

渣ga 呢堆gif係merry必備㗎喎==

禾助你一臂之力

I miss you daisy

有加拿大個啲我無回帶
費事你地班鹽濕仔射精我daisy

幾時先可以再見到我三個bb再次同台
掛佢地既小分隊

g持 雖然有幾張

原來手多po咗兩張有加拿大
益能咗你地班鹽濕仔

三張至啱

Ok我敗走各位有緣再見
我徹底輸咗

Ok Cherry Bullet禾嘅

我又唔係同你鬥 你又唔好咁講 我都好少圖
daisy is u

你走去搵seo yuna 啦

唔是啦 因為我頭先先講完我三個bb
轉頭就被人打臉 我無地自容

反擊啦傻妹

認真我好少圖 細細聲講janeb呷醋

但啲加拿大圖我想自私j

點會 你地咁恩愛
琴晚先公開處決我地

公眾場所哂恩愛
我呢個電燈膽閃果盞手燈

都係daisy我唔同你爭亦都唔夠你勁
但janeb我夠膽講冇人挑戰到我地位

sor lor

突發momoland去多倫多? 跟唔到

加拿大 daisy 7月cb?

我好鍾意你

個名

假面姊妹

1001

1002

中坑b

轟b我地又係深夜相見

放假未

放假了 但係放完假就交功課

交功課慘d定考試慘d

功課可能因為有得直接比較 好大壓力 啲洋腸好勁

讀書真好

做乜突然整句咁滄桑嘅嘢

係cb就好 咁啫係7月有新歌

做人好攰

係法國好多責任要負

真係忘掉了為什麼高興

咁又唔好跟歌詞咁諗 仲有好多嘢令你高興嘅
攰嗰陣諗吓啲開心嘢
例如 Jooe嘅笑容

梨巧樂觀==針羨慕

我係咪認真咗
btw 每次望到肉地肥妹我都

我都認真緊
做人可以樂觀真好 我係個啲厭世型毒撚
JooE真人好正忍唔住玩咗.......

4.4.2019

JooE啊荷蘭僑

我這樣討厭 他完美如此
能共你hold hold地相處

點跟，又高大又靚囝又放閃

又屈真人160

好波細粒清

收妍雨/娜允 即影即有同 今次專輯小卡

我有nayun 你有冇jane

小卡

我都收jooe即影即有
Nancy就無人放
兩張都價錢可議 唔係問題

Law of jungle今日播！有Nancy

冇啊，我未買想直接收

睇生肉版

野外露出

No 色情 la

會唔會係你能多咗==

色情唔落佢

甘飄牙甘true

如果你色情佢 我實打能屎你==

唔小心玩咗==

早晨

禾打能屎梨

Hi

janeb

點解janeb可以咁可愛 戀愛嘅感覺

妙sick bank

雖然係old news 但都照推

小妹留名

今日準備睇生肉版

好好聽

banana茶茶

仍然好靚

啲gif圖有聲
anana茶茶 anana茶茶

banana茶茶 banana茶茶 hoo~~~~

各位影咗團照的巴打要留意啦

[#답니🦊]
왕이런 왕예쁘다! 에버글로우 왕죠아! 😊😝😆💕
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #연우 #YEONWOO

all in 妍雨 唔使諗

酒鍋拎之後一齊打邊爐

金鐘3.0之酒鍋一泡過相認

多左咁多傻鳩 入黎

希望2.0笠咗既手畜可以出席

爛啦

你而家做咗全娛樂台最大嘅嘅笠水狗

JooE啊 miss you

cls 360 momoland

關咩事

cls, 永久置頂!!

巧菜手g有1440p

好撚正啊~~~~~~~~~~~~360度環迴炒飯

即刻用vr睇咗
望梅止渴到少少

rich有VR

傻鳩從來都得你一條咋嘛

妈
好掛住 後遺症上身

I miss you Jane

今次認同你笠水狗

呢到個個都後遺症

好少人識欣賞nayun

啱啊
nayun>>>>>> yeonwoo

你咩料= = 真心nayun好靚

[#그루]
오늘 9시 SBS <정글의 법칙 in 태즈먼> 본방사수해용💚
⠀⠀⠀
Tonight at 9pm SBS <Law of the jungle in Tazman> Watch me survive the jungle💚
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

禾sick牙

190406 Yeonwoo fancafe update

U芯乜都sick la

米屈==

真係咩po都見到你兩個架喎

印度佬

殘體狗

有咩po

請善用起底模式

台豬真係台豬 尾能到==

牙笠吾爛==

[#모모랜드]
모모랜드는 지금 진심으로 이기고 싶다 [OX퀴즈]

▶️

#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫

冇巴打同我鬥快 依家冇咗嗰團火

唔夠你鬥，要敗走

NANWOO

起咗台豬底 好尾==
咩po都有

人稱mmld第一快手 未見到你出手 都起碼有聽過呢個名 認真幾時鬥返轉 上次輸俾你今次唔會 我真嘢巴唔會輸俾同一個對手twice

哦 原來係gay既

收皮咪屈

哦 原來係gay既
咁牙Jane等我好好照顧啦

我勸你就小心啲講嘢 janeb依家喺我屋企唔使擔心

人妻我岩喎 尤其失婚人妻

唔…………………………………………

好講笑啦 想搶我老婆未夠班

中兩張妍雨寶麗莢

我芽b唔會輸比同一個人 twice

Lm等睇大戰

我勸你就放棄

咩係寶麗莢?

我成日諗 咁搶法mml最後理應得番9個飯

你都feel到

數來聽吓

秦妹是你的

好靚

結左婚都可以離婚 冇野係冇可能！！

師兄呢句充滿住濃濃嘅敵意

客咩氣啊 唔洗咁禮讓

[#모모랜드]
Dance the X 모모랜드(MOMOLAND) 'I'm So Hot'

▶️

#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #Dance_the_X

你有一千張相先搵我啦 淨係gif都多過你

小妹怯了

講下笑啫 但係你之前出post幾快得閒入嚟吹下水

Polaroid

殺氣重

君子不奪人所好

積極咗

=="無意思，純粹想知有邊9個

4月4果啲? 要抽的?

你覺得有人信咩

講完又世界大戰爭老婆

我三個老婆

還我Daisy腋下

on9

YEAH, 個個唔同

我都以為係拍立得

後遺症好嚴重

Daisy遲下cb好想佢會唱I’m so hot

好似唔係同一個人嚟
話中拍立得嗰個人好似未回應

呢個version幾正

係

敗走娛樂台

你話我地呢到中拍立得嗰個巴打？
我知佢中咩喎

沒有daisy加拿大的加拿大fm不了

小妹lesbian唔鍾意boy的

上面話中兩張Polaroid嗰個同po圖嗰個係兩個人

中fm簽名拍立得嗰個係三妍兩雨啊嘛

#358咪講話中兩張Polaroid

挽留mml9

哇真係一個好感人嘅愛情故事啊😊

==
有男朋友（現實）

收皮啦 屌你

-.-玩留

不如你兩個出番去癲？

小妹真心飯牙-.-

原來系貢==小妹唔夠訓眼殘
梳牙 君b

真心飯bin會玩留佢==

仲以為巴打你抽中咗即影即有

無衝突😭

咁夜都唔訓==

太早了

C9第一場就黎料

回錯post

咩c9

c9boyz？

好想念多斌瞓

真的失戀，暫別
要療傷

禾刀系

Po埋呢轉都要暫別療傷

高清中字 190406 law of jungle
有nancy

又話引退仲po來做乜

療傷咋==

I love Jooe!!

Ok

[#모모랜드]
이번주도 모랜이들이랑 함께해서 행보쿠,,,💓 봄바람🌸이 살랑거리는 남은 주말도 프리티뷰리풀큐트 모랜이랑 함께해요😊(+어제 단사에 쭈이가 없어 셀카 추가욤~)
⠀⠀⠀
#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #뮤직뱅크 #쇼음악중심 #인기가요

好能尾==

Btw綠衫個套jooe好撚正

[#그루]
인기가요까지 보러와준 내 절친 이현이💜알라뷰
⠀⠀⠀
My Best friend came to see me!!love you Ehyun💜
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

冰個

[#혭짱🐱🍒]
bling bling ~✨
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #HYEBIN

隊長b

你快撚到

大bin

禾接受了Jane嘢巴挑機

大

Lm

好like第二張
佢每朝訓醒都係咁既樣

君子好撚高質

JYP d女

竟然連台豬都唔知

sorry我投降 真心你post相最快
跟唔到 請受小弟一拜

小弟受唔起Jane大佬一拜禾文良性競爭

沒有秦b第xx天(因為太傷心所以數咗兩日就停咗)

秦b那天真爛漫的笑容

穿衣品味

高貴的氣質

以及玲瓏浮凸的身材(非色情)

她的所有都令我很深刻

但最令我深刻的是秦b的歌聲以及舞台表演
她那句fall in love(高音)簡直令我聽出耳油
舞台表演示意圖

還有很多很多話想和秦b說，但眼淚已經不停落下

每天的心情都很沉重。但自從秦b被消失後，因為我的心不在焉以致經常在工作上出錯，以致在一星期前被解僱，我才察覺到原來秦b係我日常生活中已經佔據了很大的部分

這個可愛的妹豬希望能被更多人欣賞

Too long don’t read
死on9 咁撚長點睇啊

想色情哂距地兩個==

貢能大食==

haha你太俾面我了

好感動世間什麼愛叫純潔

醉過才知酒濃 愛過才知情重

有冇諗過出書

喪xxx同李xxxx都未出 幾時到小妹我

高下立見

Love Love Jooe

又真係每日一次

煮直病情好嚴重

我是廢紙 我是辣殺

原來今天是沒有daisy的第xx天了(原因都係太傷心所以數唔到落去)

我在韓國逗留了快一個月的時間就是為了尋找daisy的身影

今天我...

皇天終不負有心人 上天捨得憐憫我

(唔好問點解背景係夜晚，韓國係有時差的)

讓我在首爾的街頭碰到了她
那一刻我們互相凝望對方數小時
心情很複雜 我倆用擁抱來替代千言和萬語
她依然記得我說過喜歡她著粉紅色衣服
連jer仔也立然肅敬以示思念之心
我們在公園裡喝著咖啡摸摸手談談天(她還記得我最喜歡的是黑咖啡)
最後在不捨之間我們決定以合照一張作暫別
好讓大家在思念的時候拿出來互相呼應一下
(第二張有黑衫肥仔亂入連登名係細xxxxx 唔爆全名 留返啲尊重)

我與daisy的生活點滴請留意下集

仆街 唔記得打格仔自爆咗

無人回你我。。。
算鳩數啦冇人睇呀

有感而發又針

唔好嬲

上連登9up都唔得

連jer仔也立然肅敬以示思念之心

打多咗

大家都係9upper

但我呢篇真心

9upper講真心未免有點兒搞笑

真心換絕情

我付出真心
換來只有虛情假意

你講我啊？真心打文換來被人話我9upper

#507君子•2019年4月8日 16:34:01
大家都係9upper
#508賣了任性日拼夜拼•2019年4月8日 16:36:04
但我呢篇真心

你冇否認你唔係9upper喎

Jer撚到
我有認篇文係真心

挽下姐
頭先係公司扮緊工好悶
而家收工

唉 我仲失緊業

轉職炒場師/量地師

做炒場師係咪要跟蓋清搵食

ching貢能型
今日就一日Daisy=泰妹>>>>>>>>>yeonwoo

Nancy=jooe=daisy
其他你地爭

都係我地jane飯高質

小妹不嬲高汁

==呢句唔認同

妍雨黨好惡 jane飯=清泉

我其實幾鍾意待西的

讚埋我

Jane黨掘起

你啲口味同我幾似

小妹真絲
見到小妹真人嚇到你大爆射

有鳩唔計

有西囉diu

仲有賣了xxxxxx

我係jane飯啊千古

呢個我信 但有冇圖 想借刀

仆街太快手正皮

咁耐都仲未有人po janeb 仲話真飯
janeb
jane cafe update

靚到
jane寶珠e

櫻花janeb
真係好靚又可愛 好似櫻花咁散落自己嘅面頰

笑屎

要論資排輩

掛住泰妹了相都無張

[#혭짱🐱]
월요일 잘 보내고있나요 ~? 메리들 언눈 보구시퍼여 🧝🏻‍♀️

#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #HYEBIN

Bape巧潮

嘻嘻janeb qq下次叫佢幫nancy影 但係佢成日玩我janeb

#474

跟唔到喎師傅

解皮帶圖召喚

講緊新相

禾刀巧掛住距

janeb成日俾nancy玩

第三張似係掉返轉喎
同埋第一張唔算

就當玩返你一次

Ok下次認真

厭棄nancy kiss

nancy成日玩我janeb都要錫佢

5月8日（水）発売 「I'm So Hot」初回限定盤Bの卓上カレンダーサンプル画像公開！2019年5月～2020年4月までの1年間のカレンダーです♪
可愛いMOMOLANDと1年を一緒に過ごしましょう♡
#모모랜드 #암쏘핫 #モモランド #MOMOLAND

大家準備好銀彈買日專未

準備去見妍雨

你指你準備去訓覺

#day4
I miss you Jane

🛫

認真?

最後一張
如果我是janeb
那就是一種暗示

變態nancy

모모랜드 테라피
: 모모랜드 테라피란 모모랜드의 사진이나 영상 등을 사용하여 심신을 건강하게 하는 것으로 모모요법 또는 모랜요법이라고도 한다.

#모모랜드 #Im_So_Hot #THESHOW @MMLD_Official

牙雨黑C + 牙jane對白滑靚腳

JooE靚腳+小背心

太色情==

娜允其實都幾正==
平平凡凡別有風味

死傻鳩

荷蘭橋

U=色情狗

米屈==純欣賞

成日借d2色情mml

U=傻鳩

我係扮傻鳩
你係真傻鳩

你睇你 扮扮傻鳩扮到唔記得自己真傻

巴打給力支持

得啦
U=真傻鳩

我愛JooE

新人留名

傻鳩

呢到啲人咁惡既

我都愛jooe

cls==
人格分裂
好恐怖呀

新入po 唔明

你想扮新人就開過個ac啦

做乜搶我對白
Love Love Jooe

你邊位

Ok梳

[#모모랜드]
모랜이들의 핫해핫해 암쏘핫으로 추운 날씨도 녹는다😍 오늘도 블링블링 트윙클 예쁜 요정들...🧚🏻‍♀️ 오늘 더쇼도 완료❣️
⠀⠀⠀
#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #더쇼

高清回帶

ching你特燈嫁

扮乜嘢你喺度讓我

黑白雙殺
黑c雨
白腿jane

收聲啦

Ching你好撚假

仲有qq jooe

做咩姐你

No 色情

U咩人先會諗咩野

代入咗你

你呢下真係做多咗 一眼就知道你讓我

痴線咁就叫讓賽
我真係唔記得吖嘛

你條友 見到我po完仲特登po 我覺得你喺度等我

小妹冤枉，真係唔知

咁我當你真係唔記得

sick ball

小妹大爆射

新人? 絲打?

係啊我係jooe飯

自貼

新飯就要自貼呢到啲人咁惡既

歡迎新人
希望可以取代某一位大家姐嘅位

你係咪笠水狗

你係咪on9

Who係大家姐(細細聲問)

原來你真係新人黎

講你又唔信

Nayun今日咁靚無人講

補圖

撒亞人慧彬

救命
好掛住妍雨 訓唔著呀
一里埋眼就諗起佢派膠
就癲啦
原來自古英雄真係難過美人關

賣了xxxxxx
果位姐姐幾正❤️

佢有鳩㗎喎

更正

改名"好gay"未

遲d系唔xxxy(好xxx)

其實Nayun都幾靚

改名未

我nayun

Moon po

嚴重被低估

所以我會分一份愛比佢

U=花心狗

U=有鳩傻鳩

小妹真司

城戶真司

唔好變龍牙打鳩我呀

係Pokémon嗰個

我得隻電擊怪

ho ball!!!!!

返工都無精神
鍾意一個人原來係咁撚辛苦

見一次都咁, 不如你趁佢地CB飛一次過去FS摸手仔啦
成日谷住谷住諗得多會想死

54做咩==

我剩係想見妍雨渣 點先參加到😭

飛去韓國買二十張專輯

我怕我愈黎愈沉

無諗住醒

收聲啦你

我明
妍雨

我就有得見

好葡萄清

on99

如果4/4無去到 今日就唔會搞成咁

你趁地淋啦

怎樣

屎5屎貢能惡==

對住梨好難5燥==

小妹做錯啲咩

你KC老人家

梳牙 無心的原諒me ok?

[#모모랜드]
하늘하늘한 샤랄라 모랜이들💙 보석들처럼 반짝반짝해서 눈부셩💎 언제까지 예뻐질랩😭 오늘 쇼!챔피언도 씐나게 완료💫
⠀⠀⠀
#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #쇼챔피언

我最快應該係今次

[#혭짱🐱]
혭니 염색해뜌 ~ 💛🍋💚
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #HYEBIN

漏咗添

打和 super

739

推
13號前新po粗卡nancy生日

咁大聲話比君子知...

1日都夠爆啦你班csl

咁回帶一定得既

輕輕一推

壓軸我E

I Love JooE

訓

真。瞓

那動人時光

I love u jane

甜妍蜜雨你

你變態㗎咁都認到

呢到個個都係我愛人 一定認到

小妹走先

呢張唔透嘅，隔離牙軒校服

咩名黎

永遠最愛妍雨ok?

植物人個植

頂其實個名真係唔係代表緊其他囡囡

做咩咁大反應

食屎仔咪chok我
唔想有人質疑我對妍b嘅愛

咁心虛做咩

唉針到...

咪屈
冇針

又撚9我

其實佢係咪已經mark低哂我地啲會員編號

啊仔你醒下啦

救命啊俾人針啊好惡啊molamola...

對唔住囉

睇黎我改名係一個錯

原來又係你

咩又都係第一次改咋

rip咗?

原來你係徐酉奈

台豬你都唔識

似條癲佬有咩做唔出

你個衰妹遲入來
之前個賣xxxxxxx仲癲喇

好打極有限

條友真係唔識架喎

貢能勁 禾2為梨已經ho癲

U5好扮正常ok?

係啊，聽講賣xxxxxxx青山走出嚟

好想見佢
小妹嘅idol❤️

人格分裂緊都正常？

咪吹咁大啦黑衫肥仔

你係我愛豆

互相尊重ok?

Ok 傷健共融

妍雨淩空緊

보기만 해도 힘이 솟는 비타민!! #모모랜드~의 무대로 오늘 저녁 6시 여러분을 초대합니다. 오직 #엠카운트다운 만을 위한 특별 무대를 준비했다고 하는데요!!! 고건 본방사수로 확인해보세요!

已認證你為腳膠

我nayun qq

戴條絲帶幾似秦b

我很想愛她

一星期了 聽到呢首COVER仲會喊

比喻我地Merry就係Momoland既flashlight
Momoland Fighting

JooE唱高音個到聽到起曬雞皮
I Love you JooE

早！

一週了

今日係個搶1001既好日子

咁早上來同牙笠賀佢頭七?

❤️❤️❤️❤️

為咗悼念牙笠頭七

回帶兼推post
momoland forever & ever

[#모모랜드]
오늘 엠카운트다운 모랜이들이 1위후보래요❣️ 메리 여러분들의 소중한 문자💌 #2336 으로 ‘모모랜드’투표해주세요💜

#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #엠카운트다운

m countdown live

1:31喊咗

[#모모랜드]
'STUDIO M' 흥부자甲 '모모랜드'의 '뿜뿜+BAAM+I'm So Hot' 무대

▶️

#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #엠카운트다운

失去方知其可貴

未睇已經又喊咗

[#모모랜드]
모랜이들 노래방VER. 메들리로 메리분들 심장❤️을 쿵쿵 뛰게 하고❗️ 흥이나서 어깨💪🏻가 들썩들썩하고❗️이것이 바로 모랜이들의 매력🤘🏻 오늘 엠카도 퍼펙트 해버려따🥰
⠀⠀⠀
#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #엠카운트다운

加油

[#주이]
주이 눈에서 빛이나 빛이나✨✨
메리들 오늘도 고마어 😍❤️
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

射能屎禾

請珍惜

Momoland fighting(肥仔版)

法國有個癲佬叫賣了xxxxxx消失咗咁
佢係咪同秦b

泰河又抖緊
唔通佢地真係

有種愛叫做...
Sorry真係講唔出唔明你點解會諗到

好波
我愛權f

覆錯

牙賣你開始作反了

btw 我地一位都拎夠了 都想俾人拎吓

牙英有些少可愛....

唔記得cut走佢先添

咁推po唔夠快架
自貼啦

你先

又唔係我要推爆po

人格分裂咗

幫你加返(細細聲講)

感冒童.jpg

又準備搶

冇興趣

1正評=1祝福
各位手畜幫幫手

今次比我ok?

我三個小公主

你問你d院友

我去探病咋

好高質

躝啦傻鳩

咩料

清 係咪認錯人

梨睇梨啲負皮

推po之餘呃祝福

牙賣都幾早瞓

好心你開過另一個ac自己玩啦

梳呢排壓力有些少大

我從牙賣身上望到邊9的影子

最心痛是 愛得泰遲

吊左成日囡巧能攰

推po啫

禾吊梨牙==推po先扮低汁啫

你打出黎有無打冷震

支持層主

梳, 負評咗 =='
你太樣衰

洗唔洗負9我

一個留言一張圖咪得
你地又鐘意圖海 咪推幾頁圖囉

又話傷健共融

有些心意 不可等第次cb

嗯

個名想轉返做藍色 割席

植兒係咪七步成屍件廢柴

君B又謂悔氣說話

點解你會估到係曹植

想聽

泰好味，泰好食，泰式食，泰中意

原來gay既

禾吊屎梨啊

竟花光所有運氣

仲話係最心愛既女人

37s too long

其實我最心愛係你...

同bb撐枱腳

Ok bye

都好過我上次跌左一舊水

我驚君子斬我

坑坑聯婚

一早要咁啦

挽留

其實4/4想打你中妍b都話跌錢

又哂

全靠你地mml post三大癲佬台柱
個post終於推到900

你係咪有份影春茗

割席9

Hahahahaha

我只是陪襯

買左幾多隻先中阿 ching

你地細力啲
我柯個屎之後沖埋涼先開po

第二隻一開係譚仔大叫咗出聲

你收皮就冇人推架喇

我自推又比你鬧

我係比建議

我約左巴打星期日交收新碟 希望抽到妍雨

我仲以為你嫌棄我

me too =="

Good Luck
發覺係mml如果淨係鐘意一個真係好難玩

希望你唔中 咁就可以繼續買碟推高銷量

傻豬 我點會咁黑心中妍雨買多5隻ok?

呢句咁正常都比人負

真 柯屎沖涼

唉... 睇黎有人唔鐘意我

9點9又要睇達哥

你頭先始亂終棄 會唔會係...

我就飛左去韓買碟入fs

我幾時有始亂終棄

你棄君子頭先

新飯黎 黎緊買番哂咁多隻碟☺️

訓醒了

開live ok?

抽中其他成員都冇所謂 個個成員都好正

佢玩開抖音嫁

你係最矚目新飯

巴打識韓文？ 兩分鐘對住鐘意既偶像傾計會緊張到咩都講唔到

記得當年見到有人買左wonderful love隻碟
見中左ahin之後成隻碟掉落垃圾桶

如果話Nancy Daisy Jooe 係你嘅小公主

咁你 治療b 轟子 就係我嘅心肝椗

你等被人打

係咪髮型問題

剩係對望都射左啦

唔係我黎
當年對mmld一d興趣都冇

Ching有入tg group?

有冇諗過個gp係佢開

樓豬收左皮
可以全力搶1001了

有人mon po

個個都有負皮

洗唔洗咁快手啊

要放慢少少

推埋呢次唔推

。

轉場攻DIA

唉㩒錯

我潛

我準備好儲埋儲埋到Nancy生日黎一波大嘅輸出

其實我都等緊佢地爆post

喂唔係
邊個針對

我信真嘢會有圖海慶祝

真心對唔住

真心唔知 我都被負

mon住我地9up咗幾百個cm

好有心

為何未放肆 見我愛見的Jooe

gay 不過我喜歡

系==

做乜𨶙

I be back

邊個咁得閒個個cm都負

見到你po牙權f

我係admin

唔係我的 係妍xxx個癲佬

覆錯po咋

987

其實買咗lihkg+會唔會cd留言快啲

你暗戀我老婆咪講囉

又你老婆==

撐

佢好多老婆= =

問過我未

HE＝芯

君子訓陣先OK？

賀我改新名留返個1001比我OK？

ok

唔好成班唔出聲等1000

打999報警拉你地

1000